真係好似鄧麗君

我係中國好聲音聽到唱「千言萬語」，真係好似鄧麗君。有啲人話佢係扮出嚟，不過聲音歌喉簡直一模一樣，嗰陣時我喺度諗究竟係模仿定還是人哋口中轉世？有冇可能真係咁相似？